{
    "Steam Depot Online (SDO)": "Steam 倉庫線上 (SDO)",
    "Progress": "進度",
    "Downloaded Manifests": "已下載的清單檔案",
    "Missing Library": "缺少函式庫",
    "Pillow (PIL) library is not installed. Images will not be displayed in game details. Please install it using: pip install Pillow": "Pillow (PIL) 函式庫未安裝。遊戲詳情中將不會顯示圖片。請使用以下指令安裝：pip install Pillow",
    "Load Error": "載入錯誤",
    "Failed to load repositories.json. Using empty list.": "載入 repositories.json 失敗。使用空列表。",
    "Save Error": "儲存錯誤",
    "Failed to save repositories.json.": "儲存 repositories.json 失敗。",
    "Encrypted Repositories:": "加密的儲存庫：",
    "Select All": "全選",
    "Toggle selection for all Encrypted repositories.": "切換所有加密儲存庫的選取狀態。",
    "Decrypted Repositories:": "解密的儲存庫：",
    "Toggle selection for all Decrypted repositories.": "切換所有解密儲存庫的選取狀態。",
    "Branch Repositories:": "分支儲存庫：",
    "Toggle selection for all Branch repositories.": "切換所有分支儲存庫的選取狀態。",
    "Add Repo": "新增儲存庫",
    "Add a new GitHub repository to the list.": "將新的 GitHub 儲存庫新增至列表。",
    "Delete Repo": "刪除儲存庫",
    "Delete selected repositories from the list.": "從列表中刪除選定的儲存庫。",
    "Settings": "設定",
    "Open application settings, including info, themes, and more.": "開啟應用程式設定，包括資訊、主題等。",
    "Output Folder": "輸出資料夾",
    "Open the default download output folder where game zips are saved.": "開啟預設的下載輸出資料夾，其中儲存了遊戲壓縮檔。",
    "Strict Validation (Require Key.vdf / Non Branch Repo)": "嚴格驗證 (要求 Key.vdf / 非分支儲存庫)",
    "When checked, for non-Branch repos, only downloads manifest files and attempts to extract keys if key.vdf/config.vdf is found. Key files are excluded from final zip. When unchecked, all files are downloaded, and key files are included.": "勾選時，對於非分支儲存庫，只下載清單檔案，並在找到 key.vdf/config.vdf 時嘗試提取金鑰。金鑰檔案將從最終壓縮檔中排除。未勾選時，所有檔案都會下載，且金鑰檔案會包含在內。",
    "Enter Game Name or AppID:": "輸入遊戲名稱或 AppID：",
    "e.g. 123456 or Game Name": "例如 123456 或遊戲名稱",
    "Enter a game name (e.g., 'Portal 2') or AppID (e.g., '620'). For batch download, enter multiple AppIDs separated by commas or newlines.": "輸入遊戲名稱 (例如：「Portal 2」) 或 AppID (例如：「620」)。若要批次下載，請輸入多個 AppID，並以逗號或換行符號分隔。",
    "Paste": "貼上",
    "Paste text from clipboard into the input field.": "將剪貼簿中的文字貼入輸入欄位。",
    "Search": "搜尋",
    "Search for games matching the entered name or AppID.": "搜尋與輸入的名稱或 AppID 相符的遊戲。",
    "Download": "下載",
    "Download manifests/data for the selected game or all entered AppIDs.": "下載選定遊戲或所有已輸入 AppID 的清單/資料。",
    "Select appid(s) to download:": "選擇要下載的 appid(s)：",
    "Selected game in search results": "搜尋結果中選定的遊戲",
    "Download only the game selected from the search results (if any).": "僅下載從搜尋結果中選定的遊戲 (如果有的話)。",
    "All AppIDs in input field": "輸入欄位中的所有 AppID",
    "Download all AppIDs found in the 'Enter Game Name or AppID' field, ignoring search results. Useful for batch downloads.\nNote: If multiple AppIDs are entered, all will be downloaded sequentially, skipping individual game details.": "下載「輸入遊戲名稱或 AppID」欄位中找到的所有 AppID，忽略搜尋結果。對於批次下載很有用。\n注意：如果輸入多個 AppID，所有 AppID 將依序下載，並跳過個別遊戲詳情。",
    "Search Results:": "搜尋結果：",
    "Error": "錯誤",
    "File not found: {filepath}": "檔案未找到: {filepath}",
    "Could not open path: {e}": "無法開啟路徑: {e}",
    "Error opening path {path_to_open}: {error}": "開啟路徑 {path_to_open} 時發生錯誤: {error}",
    "Paste Error": "貼上錯誤",
    "Failed to paste from clipboard: {e}": "無法從剪貼簿貼上: {e}",
    "Pasted text from clipboard.": "已從剪貼簿貼上文字。",
    "Strict validation setting saved.": "嚴格驗證設定已儲存。",
    "Input Error": "輸入錯誤",
    "Please enter a game name or AppID.": "請輸入遊戲名稱或應用程式ID。",
    "Multiple AppIDs detected. Automatically setting download mode to 'All AppIDs in input field'.": "檢測到多個應用程式ID。自動將下載模式設定為「輸入欄位中的所有應用程式ID」。",
    "Cancelling previous search...": "正在取消先前的搜尋…",
    "Steam app list loaded successfully.": "Steam應用程式清單載入成功。",
    "Initialization: Failed to load Steam app list (Status: {response_status}). Search by name may not work. You can still search by AppID.": "初始化: 載入Steam應用程式清單失敗 (狀態: {response_status})。按名稱搜尋可能無效。您仍然可以按應用程式ID搜尋。",
    "Initialization: Error fetching Steam app list: {error}. Search by name may not work.": "初始化: 擷取Steam應用程式清單時發生錯誤: {error}。按名稱搜尋可能無效。",
    "Initialization: Failed to decode Steam app list response. Search by name may not work.": "初始化: 無法解碼Steam應用程式清單回應。按名稱搜尋可能無效。",
    "Initialization: Unexpected error loading Steam app list: {error}.": "初始化: 載入Steam應用程式清單時發生意外錯誤: {error}。",
    "No game found or API error for AppID {appid_to_search}.": "未找到遊戲或應用程式ID {appid_to_search} 的API錯誤。",
    "Failed to fetch details for AppID {appid_to_search} (Status: {response_status}).": "擷取應用程式ID {appid_to_search} 的詳細資料失敗 (狀態: {response_status})。",
    "Error fetching AppID {appid_to_search}: {error}": "擷取應用程式ID {appid_to_search} 時發生錯誤: {error}",
    "Failed to decode JSON for AppID {appid_to_search}.": "無法解碼應用程式ID {appid_to_search} 的JSON。",
    "Steam app list is not yet loaded. Please wait or try AppID.": "Steam應用程式清單尚未載入。請稍候或嘗試使用應用程式ID。",
    "\nName search cancelled.": "\n名稱搜尋已取消。",
    "Max results ({max_results}) reached. Please refine your search.": "已達到最大結果數 ({max_results})。請精簡您的搜尋。",
    "\nSearch cancelled by user action.": "\n搜尋已被使用者動作取消。",
    "\nNo matching games found. Please try another name or AppID.": "\n未找到符合的遊戲。請嘗試其他名稱或應用程式ID。",
    "Unknown Game": "未知遊戲",
    "\nSearch display cancelled.": "\n搜尋顯示已取消。",
    "Error loading capsule for {game_name}: {image_data_result}": "載入 {game_name} 的膠囊圖時發生錯誤: {image_data_result}",
    "Error creating capsule image for {appid}: {error}": "為 {appid} 建立膠囊影像時發生錯誤: {error}",
    "\nFound {len_games_found} game(s). Select one from the list above.": "\n找到 {len_games_found} 個遊戲。請從上方清單中選擇一個。",
    "Selected game not found in mapping. This is unexpected.": "選定的遊戲未在對映中找到。這是意料之外的。",
    "Failed to download image (Status {response_status}): {url}": "下載圖片失敗 (狀態 {response_status}): {url}",
    "Error downloading image {url}: {error}": "下載圖片 {url} 時發生錯誤: {error}",
    "Error processing image for UI: {error}": "處理使用者介面圖片時發生錯誤: {error}",
    "Could not retrieve valid data for AppID {appid} from Steam API.": "無法從Steam API 檢索應用程式ID {appid} 的有效資料。",
    "Failed to decode JSON for AppID {appid} details.": "無法解碼AppID {appid} 詳細資訊的JSON。",
    "Failed to fetch AppID {appid} details (Status: {status}).": "無法獲取AppID {appid} 詳細資訊 (狀態: {status})。",
    "Error fetching AppID {appid} details: {error}": "獲取AppID {appid} 詳細資訊時出錯: {error}",
    "Genres: ": "型別: ",
    "Release Date: ": "發行日期: ",
    "No detailed text information found for this game.": "未找到此遊戲的詳細文字資訊。",
    "Repository Selection": "儲存庫選擇",
    "Please select at least one repository.": "請至少選擇一個儲存庫。",
    "Selection Error": "選擇錯誤",
    "Please select a game first from search results.": "請先從搜尋結果中選擇一個遊戲。",
    "Please enter valid AppIDs in the input field for batch download mode.": "請在輸入欄位中輸入有效的AppID，以進行批次下載模式。",
    "No AppIDs selected or found for download.": "未選擇或找到要下載的AppID。",
    "Batch download process cancelled by user.": "使用者取消了批次下載程式。",
    "\n--- Downloading AppID: {current_appid} ({game_name}) - {index}/{total_appids} ---": "\n—- 正在下載 AppID: {current_appid} ({game_name}) - {index}/{total_appids} —-",
    "\nDownload cancelled during processing of AppID {appid}.": "\n在處理AppID {appid} 期間下載被取消。",
    "\nGenerated LUA unlock script: {lua_file_path}": "\n已產生LUA解鎖指令碼: {lua_file_path}",
    "\nFailed to write LUA script {lua_file_path}: {error}": "\n無法寫入LUA指令碼 {lua_file_path}: {error}",
    "\nWarning: Strict validation was ON, but no decryption keys were found/extracted. LUA script will be minimal and game may not work.": "\n警告: 嚴格驗證已開啟，但未找到/提取到解密金鑰。LUA指令碼將是最小化的，遊戲可能無法執行。",
    "\nNotice: No decryption keys found/extracted (strict validation was OFF). All downloaded files (if any) are included. Game may not work without keys.": "\n注意: 未找到/提取到解密金鑰 (嚴格驗證已關閉)。所有已下載的檔案 (如果有的話) 都已包含在內。遊戲可能在沒有金鑰的情況下無法執行。",
    "\nSuccessfully processed and zipped non-Branch repo for AppID {appid} to {final_zip_path}": "\n成功處理並壓縮了AppID {appid} 的非分支儲存庫至 {final_zip_path}",
    "\nDownload/processing failed for AppID {appid} (non-Branch). No files to package.": "\nAppID {appid} (非分支) 的下載/處理失敗。沒有可打包的檔案。",
    "  Problematic path was: {output_path_or_processing_dir}": "  有問題的路徑是: {output_path_or_processing_dir}",
    "\nBranch repository download successful for AppID {appid}.": "\nAppID {appid} 的分支儲存庫下載成功。",
    "  Output saved directly to: {output_path_or_processing_dir}": "  輸出直接儲存到: {output_path_or_processing_dir}",
    "\nBranch repository download for AppID {appid} seems complete, but the expected zip file was not found or path was invalid.": "\nAppID {appid} 的分支儲存庫下載似乎已完成，但預期的zip檔案未找到或路徑無效。",
    "\nBatch download process finished.": "\n批次下載程式已完成。",
    "\nDownload cancelled by user for: {path} from {url_short}": "\n使用者取消了 {path} 從 {url_short} 的下載",
    "\nDownload interrupted by user for: {path}": "\n使用者中斷了 {path} 的下載",
    "\nRetrying download cycle for: {path} (Cycle {attempt_plus_2}/{overall_attempts})": "\n正在重試下載週期：{path} (週期 {attempt_plus_2}/{overall_attempts})",
    "\nMaximum attempts exceeded for: {path}. File could not be downloaded.": "\n已超出 {path} 的最大嘗試次數。檔案無法下載。",
    "Manifest file {path} already exists. Using local version.": "清單檔案 {path} 已存在。使用本地版本。",
    "Key/Config VDF file {path} already exists. Using local version for key extraction.": "金鑰/配置 VDF 檔案 {path} 已存在。使用本地版本進行金鑰提取。",
    "Could not read existing local file {path}: {error}. Attempting fresh download.": "無法讀取現有的本地檔案 {path}: {error}。正在嘗試重新下載。",
    "Downloading: {path} from repo {repo} (commit: {sha_short})": "正在從倉庫 {repo} 下載：{path} (提交: {sha_short})",
    "\nFile downloaded and saved: {path}": "\n檔案已下載並儲存：{path}",
    "Extracted {new_keys_count} new decryption keys from {path}": "從 {path} 中提取了 {new_keys_count} 個新解密金鑰",
    "Warning: No 'depots' section or section is empty in {path}.": "警告：{path} 中沒有 'depots' 區段或該區段為空。",
    "\nFailed to parse VDF content for {path}: {error}. This file may be malformed or not a standard VDF.": "\n解析 {path} 的 VDF 內容失敗：{error}。此檔案可能損壞或不是標準 VDF。",
    "\nFailed to download or find local file: {path}": "\n下載或找不到本地檔案失敗：{path}",
    "\nFile processing interrupted by user for: {path}": "\n使用者中斷了 {path} 的檔案處理",
    "\nAn error occurred while processing file {path}: {error}": "\n處理檔案 {path} 時發生錯誤：{error}",
    "Attempting to download branch zip (API): {url}": "正在嘗試下載分支壓縮檔 (API)：{url}",
    "(with token)": "(附帶令牌)",
    "(no token)": "(無令牌)",
    "Successfully started downloading branch zip for AppID {app_id} from {repo_full_name}.": "成功開始從 {repo_full_name} 下載 AppID {app_id} 的分支壓縮檔。",
    "Finished downloading branch zip content for AppID {app_id} (Size: {size_kb:.2f} KB).": "完成下載 AppID {app_id} 的分支壓縮檔內容 (大小: {size_kb:.2f} KB)。",
    "Failed to download branch zip (Status: {status}) from {url}": "從 {url} 下載分支壓縮檔失敗 (狀態: {status})",
    "Unauthorized. Check token permissions or if token is valid.": "未經授權。檢查令牌許可權或令牌是否有效。",
    "Not Found. Ensure repository '{repo_full_name}' and branch '{app_id}' exist.": "未找到。確保倉庫 '{repo_full_name}' 和分支 '{app_id}' 存在。",
    "Network or Timeout error downloading branch zip from {url}: {error}": "從 {url} 下載分支壓縮檔時發生網路或超時錯誤：{error}",
    "Unexpected error fetching branch zip {url}: {error}": "獲取分支壓縮檔 {url} 時發生意外錯誤：{error}",
    "\nInvalid AppID format for download: {app_id_input}. Expected numeric AppID.": "\n下載的 AppID 格式無效：{app_id_input}。預期為數字 AppID。",
    "Error creating base output directory {output_base_dir}: {error}": "建立基礎輸出目錄 {output_base_dir} 時發生錯誤：{error}",
    "\nDownload process cancelled by user before processing repo: {repo_full_name}.": "\n使用者在處理倉庫前取消了下載程式：{repo_full_name}。",
    "Repository {repo_full_name} type not found in local list. Skipping.": "儲存庫 {repo_full_name} 的型別在本地列表中找不到。跳過。",
    "\nProcessing BRANCH repository: {repo_full_name} for AppID: {app_id}": "\n正在為 AppID: {app_id} 處理分支儲存庫: {repo_full_name}",
    "Branch ZIP already exists: {final_branch_zip_path}. Skipping download for this repo.": "分支 ZIP 檔已存在：{final_branch_zip_path}。跳過此儲存庫的下載。",
    "\nDownload cancelled during branch zip fetch from {repo_full_name}.": "\n從 {repo_full_name} 抓取分支 zip 檔時下載已取消。",
    "Successfully saved branch download from {repo_full_name} to {final_branch_zip_path}": "成功將從 {repo_full_name} 下載的分支儲存至 {final_branch_zip_path}",
    "Failed to save downloaded branch zip to {final_branch_zip_path}: {error}": "無法將下載的分支 zip 儲存至 {final_branch_zip_path}：{error}",
    "Failed to download content for branch repo {repo_full_name}, AppID {app_id}. Trying next selected repo.": "無法下載分支儲存庫 {repo_full_name}，AppID {app_id} 的內容。嘗試下一個選定的儲存庫。",
    "Error creating temporary processing directory {processing_dir_non_branch}: {error}. Skipping repo {repo_full_name}.": "建立臨時處理目錄 {processing_dir_non_branch} 時發生錯誤：{error}。跳過儲存庫 {repo_full_name}。",
    "\nSearching NON-BRANCH repository: {repo_full_name} for AppID: {app_id} (Type: {repo_type})": "\n正在為 AppID: {app_id} 搜尋非分支儲存庫: {repo_full_name} (型別: {repo_type})",
    "AppID {app_id} not found as a branch in {repo_full_name} (Status: {status}).": "AppID {app_id} 在 {repo_full_name} 中未作為分支找到 (狀態: {status})。",
    "Auth failed. Check token.": "驗證失敗。請檢查權杖。",
    "Branch likely does not exist.": "分支可能不存在。",
    " Trying next selected repo.": " 正在嘗試下一個選定的儲存庫。",
    "Invalid branch data (missing SHA or tree URL) for {repo_full_name}/{app_id}. Trying next selected repo.": "對於 {repo_full_name}/{app_id}，分支資料無效 (缺少 SHA 或樹狀結構 URL)。正在嘗試下一個選定的儲存庫。",
    "Failed to get file tree data for {repo_full_name}/{app_id} (Commit SHA: {sha}, Status: {status}). Trying next selected repo.": "無法取得 {repo_full_name}/{app_id} 的檔案樹狀結構資料 (提交 SHA: {sha}，狀態: {status})。正在嘗試下一個選定的儲存庫。",
    "Warning: File tree for {repo_full_name}/{app_id} is TRUNCATED by GitHub API. Some files may be missed. Consider repos with smaller AppID branches.": "警告：{repo_full_name}/{app_id} 的檔案樹狀結構被 GitHub API 截斷。某些檔案可能遺失。請考慮 AppID 分支較小的儲存庫。",
    "No files found in tree for {repo_full_name}/{app_id} (Commit SHA: {sha}). Trying next selected repo.": "在 {repo_full_name}/{app_id} 的樹狀結構中找不到檔案 (提交 SHA: {sha})。正在嘗試下一個選定的儲存庫。",
    "STRICT MODE: Processing branch {app_id} in {repo_full_name} (Commit: {sha_short}, Date: {commit_date})": "嚴格模式：正在處理 {repo_full_name} 中的分支 {app_id} (提交: {sha_short}，日期: {commit_date})",
    "STRICT: Found potential key file '{key_short_name}' at: {actual_key_file_path}. Attempting to process.": "嚴格模式：在 {actual_key_file_path} 找到潛在的金鑰檔案 '{key_short_name}'。嘗試處理。",
    "STRICT: Successfully processed keys from '{actual_key_file_path}'.": "嚴格模式：成功處理來自 '{actual_key_file_path}' 的金鑰。",
    "STRICT: No Key.vdf or Config.vdf found or processed successfully for keys in {repo_full_name}/{app_id}. This repo may not yield usable decryption data in strict mode. Manifests will still be downloaded if found.": "嚴格模式：在 {repo_full_name}/{app_id} 中，未找到 Key.vdf 或 Config.vdf，或未能成功處理金鑰。此倉庫在嚴格模式下可能無法產生可用的解密資料。若找到清單，仍會下載。",
    "NON-STRICT MODE: Downloading all files from branch {app_id} in {repo_full_name} (Commit: {sha_short}, Date: {commit_date})": "非嚴格模式：正在從 {repo_full_name} 中分支 {app_id} 下載所有檔案 (提交: {sha_short}, 日期: {commit_date})",
    "\nDownload cancelled during file processing of {repo_full_name}.": "\n在處理 {repo_full_name} 檔案期間，下載已取消。",
    "\nData successfully processed for AppID {app_id} from {repo_full_name}. (Commit Date: {commit_date})": "\n來自 {repo_full_name} 的 AppID {app_id} 的資料已成功處理。(提交日期: {commit_date})",
    "AppID {app_id} could not be successfully processed from {repo_full_name} with current settings. Files in processing dir (if any) will be from this attempt. Trying next selected repo.": "AppID {app_id} 無法使用當前設定從 {repo_full_name} 成功處理。處理目錄中的檔案 (如果有的話) 將來自此次嘗試。正在嘗試下一個選定的倉庫。",
    "\nNetwork/API error while processing {repo_full_name}: {error}. Trying next selected repo.": "\n處理 {repo_full_name} 時發生網路/API 錯誤: {error}。正在嘗試下一個選定的倉庫。",
    "\nProcessing interrupted by user for repository: {repo_full_name}": "\n使用者中斷了倉庫 {repo_full_name} 的處理。",
    "\nDownload process terminated by user request.": "\n下載程式應使用者要求已終止。",
    "\nAppID {app_id} ({game_name}) could not be successfully processed from ANY selected repository with current settings.": "\nAppID {app_id} ({game_name}) 無法使用當前設定從任何選定的倉庫成功處理。",
    "Warning: Non-numeric depot ID prefix '{depot_id_str}' in manifest filename '{filename}'. Using 0 for sorting.": "警告: 在清單檔名 '{filename}' 中，Depot ID 字首 '{depot_id_str}' 為非數字。使用 0 進行排序。",
    "Warning: Could not fully sort manifest files for LUA generation due to naming or error: {error}. LUA script might be sub-optimal.": "警告: 無法完全排序用於 LUA 生成的清單檔案，因為命名或錯誤: {error}。LUA 指令碼可能不是最佳的。",
    "Could not parse Manifest GID from filename: {manifest_filename}. setManifestid entry will be skipped.": "無法從檔名 {manifest_filename} 解析清單 GID。setManifestid 條目將被跳過。",
    "Could not parse numeric DepotID from manifest filename: {manifest_filename}. Entry skipped.": "無法從清單檔名 {manifest_filename} 解析數字 DepotID。條目已跳過。",
    "Processing directory {processing_dir} not found for zipping. Skipping zip creation.": "用於壓縮的處理目錄 {processing_dir} 未找到。跳過壓縮檔建立。",
    "Removed existing zip file: {final_zip_path} before creating new one.": "在建立新檔案之前，移除了現有的壓縮檔: {final_zip_path}。",
    "Error removing existing zip {final_zip_path}: {error}. Archiving may fail or append to old data.": "移除現有壓縮檔 {final_zip_path} 時發生錯誤: {error}。歸檔可能失敗或附加到舊資料。",
    "Excluding '{file}' from final zip (Strict Validation is ON).": "從最終的 zip 檔案中排除 '{file}' (嚴格驗證已開啟)。",
    "\nSuccessfully created outcome zip: {final_zip_path}": "\n已成功建立結果 zip 檔案：{final_zip_path}",
    "Temporary source folder {processing_dir} deleted successfully.": "臨時來源資料夾 {processing_dir} 已成功刪除。",
    "Error deleting temporary source folder {processing_dir}: {error}. Please remove it manually.": "刪除臨時來源資料夾 {processing_dir} 時發生錯誤：{error}。請手動移除。",
    "Error creating zip file {final_zip_path}: {error}": "建立 zip 檔案 {final_zip_path} 時發生錯誤：{error}",
    "An unexpected error occurred during zipping: {error}": "壓縮期間發生未預期的錯誤：{error}",
    "Quit": "退出",
    "Do you want to quit?": "您確定要退出嗎？",
    "Invalid repository type specified for toggle: {repo_type_to_toggle}.": "為切換指定了無效的儲存庫型別：{repo_type_to_toggle}。",
    "No {repo_type_to_toggle} repositories found to toggle.": "未找到要切換的 {repo_type_to_toggle} 儲存庫。",
    "Selected": "已選取",
    "Deselected": "已取消選取",
    "{action_str} all {repo_type_to_toggle} repositories.": "{action_str} 所有 {repo_type_to_toggle} 儲存庫。",
    "Add Repository": "新增儲存庫",
    "Repository Name (e.g., user/repo):": "儲存庫名稱 (例如，user/repo)：",
    "Repository Type:": "儲存庫型別：",
    "Add": "新增",
    "Add repository window is not available.": "新增儲存庫視窗不可用。",
    "Please enter the repository name.": "請輸入儲存庫名稱。",
    "Repository name must be in 'owner/repository' format (e.g., 'octocat/Hello-World') without spaces or leading/trailing slashes.": "儲存庫名稱必須為「擁有者/儲存庫」格式 (例如，「octocat/Hello-World」)，不含空格或前導/尾隨斜線。",
    "Repository '{repo_name}' already exists in your list.": "儲存庫 '{repo_name}' 已存在於您的列表中。",
    "Added repository: {repo_name} (Type: {repo_state})": "已新增儲存庫：{repo_name} (型別：{repo_state})",
    "Please select at least one repository to delete by checking its box.": "請勾選方塊以選擇至少一個要刪除的儲存庫。",
    "Are you sure you want to delete these {len_repos_to_delete} repositories?\n\n- ": "您確定要刪除這 {len_repos_to_delete} 個儲存庫嗎？\n\n- ",
    "Confirm Deletion": "確認刪除",
    "Deleted {deleted_count} repositories: {repos_to_delete_str}": "已刪除 {deleted_count} 個儲存庫：{repos_to_delete_str}",
    "No matching repositories found in the internal list to delete. UI might be out of sync.": "在內部列表中未找到匹配的儲存庫可供刪除。UI 可能不同步。",
    "Warning: Unknown repository type '{repo_type}' for '{repo_name}'. Assigning to Decrypted section for UI.": "警告：儲存庫 '{repo_name}' 的儲存庫型別 '{repo_type}' 未知。分配給 UI 的「已解密」部分。",
    "selected": "已選取",
    "deselected": "已取消選取",
    "Repository '{repo_name}' {action}.": "儲存庫 '{repo_name}' {action}。",
    "General Settings": "一般設定",
    "Repositories": "儲存庫",
    "About": "關於",
    "Download Location:": "下載位置：",
    "Choose Folder": "選擇資料夾",
    "Select the folder where downloaded games and manifests will be saved.": "選擇將儲存下載的遊戲和清單的資料夾。",
    "Appearance Mode:": "外觀模式：",
    "Dark": "深色",
    "Light": "淺色",
    "System": "系統",
    "Change the overall UI theme (Dark, Light, or follow System preferences). Restart may be needed.": "變更整體使用者介面主題（深色、淺色或遵循系統偏好設定）。可能需要重新啟動。",
    "Color Theme:": "色彩主題：",
    "Change the primary accent color of the UI.": "變更使用者介面的主要強調色。",
    "App Language:": "應用程式語言：",
    "Change the display language of the application. Restart may be needed.": "變更應用程式的顯示語言。可能需要重新啟動。",
    "GitHub API Token (Optional):": "GitHub API Token (選填):",
    "Enter your GitHub Personal Access Token (PAT) to increase rate limits or access private data (if token has permissions). Stored locally in settings.json.": "輸入您的GitHub個人存取權杖 (PAT) 以提高速率限制或存取私人資料 (如果權杖有許可權)。儲存在settings.json中。",
    "Use Token": "使用權杖",
    "If checked, the application will use the provided GitHub API token for all relevant GitHub requests.": "如果勾選，應用程式將對所有相關的GitHub請求使用提供的GitHub API權杖。",
    "Check GitHub API Rate Limit": "檢查GitHub API速率限制",
    "Check your current GitHub API rate limit status using the configured token (if enabled and set) or unauthenticated.": "使用配置的權杖 (如果啟用並設定) 或未經驗證的方式，檢查您目前的GitHub API速率限制狀態。",
    "N/A": "不適用",
    "GitHub API Rate Limit: Remaining/Total. Click button to update.": "GitHub API 速率限制: 剩餘/總計。點選按鈕更新。",
    "On startup, check for new SDO versions": "啟動時，檢查新的SDO版本",
    "Automatically check for new SDO versions when the application starts.": "應用程式啟動時自動檢查新的SDO版本。",
    "Check for Updates Now": "立即檢查更新",
    "Manually check for a new version of SDO.": "手動檢查SDO的新版本。",
    "Current App Version: {app_version}": "目前應用程式版本: {app_version}",
    "Save General Settings": "儲存一般設定",
    "Save all settings modified in this 'General Settings' tab.": "儲存此「一般設定」分頁中修改的所有設定。",
    "GitHub token is not enabled or not set. Cannot check rate limit with token.": "GitHub權杖未啟用或未設定。無法使用權杖檢查速率限制。",
    "Unauthenticated Check?": "未驗證檢查？",
    "Do you want to check the unauthenticated GitHub rate limit (based on your IP)?": "您要檢查未經驗證的GitHub速率限制嗎 (基於您的IP)？",
    "Checking unauthenticated GitHub API rate limit...": "正在檢查未經驗證的GitHub API速率限制…",
    "Checking...": "正在檢查…",
    "N/A (Token not set)": "不適用 (權杖未設定)",
    "Checking GitHub API rate limit (using token)...": "正在檢查GitHub API速率限制 (使用權杖)…",
    "Token not available for authenticated check; using unauthenticated.": "權杖無法用於驗證檢查; 正在使用未經驗證的方式。",
    "(Authenticated)": "(已驗證)",
    "(Unauthenticated - IP Based)": "(未驗證 - 基於IP)",
    "GitHub API Rate Limit checked {auth_status_msg}.": "GitHub API速率限制檢查 {auth_status_msg}。",
    "Could not retrieve detailed rate limit information from the response.": "無法從回應中檢索詳細的速率限制資訊。",
    "Error: Data missing": "錯誤: 資料遺失",
    "Failed to check rate limit (Status: {status}).": "檢查速率限制失敗 (狀態: {status})。",
    "  Error: Unauthorized. Check your GitHub API token and its permissions.": "  錯誤: 未經授權。請檢查您的GitHub API權杖及其許可權。",
    "  Error: Forbidden (403). You might have exceeded rate limits or triggered abuse detection.": "  錯誤: 禁止存取 (403)。您可能已超出速率限制或觸發了濫用偵測。",
    "Error: Status {status}": "錯誤: 狀態 {status}",
    "Error during GitHub rate limit check: {error}": "GitHub速率限制檢查期間發生錯誤: {error}",
    "Error: Network": "錯誤: 網路",
    "Error decoding GitHub rate limit JSON response.": "解碼GitHub速率限制JSON回應時發生錯誤。",
    "Error: JSON": "錯誤: JSON",
    "Unexpected error during GitHub rate limit check: {error}": "GitHub速率限制檢查期間發生意外錯誤: {error}",
    "Error: Unknown": "錯誤: 未知",
    "Manage Repository List": "管理儲存庫清單",
    "Export Repositories to File": "將儲存庫匯出到檔案",
    "Save your current list of repositories (names and types) to a JSON file at a location you choose.": "將您當前儲存庫（名稱和型別）列表儲存到您選擇位置的 JSON 檔案中。",
    "Import Repositories from File": "從檔案匯入儲存庫",
    "Load a list of repositories from a JSON file. Imported repositories will be added to your current list if they don't already exist. Duplicates by name are ignored.": "從 JSON 檔案載入儲存庫列表。如果匯入的儲存庫尚不存在，將會新增到您當前列表中。名稱重複的將會被忽略。",
    "Note: Importing will add new repositories from the file. It does not remove existing ones. Repository selection states are managed separately.": "注意：匯入將從檔案中新增儲存庫，不會移除現有的儲存庫。儲存庫選取狀態是分開管理的。",
    "Steam Depot Online (SDO) - Version: {version}\n": "Steam Depot Online (SDO) - 版本：{version}\n",
    "Developed by: ": "開發者： ",
    "Contact (Telegram): ": "聯絡方式（Telegram）： ",
    "Overview:": "概述：",
    "Steam Depot Online (SDO) is a tool designed to help users search for Steam games and download associated data from selected GitHub repositories. It primarily targets manifest files and decryption keys which can be used with Steam emulators or for archival purposes. The application offers different processing methods based on the type of repository ('Encrypted', 'Decrypted', 'Branch') and user settings like 'Strict Validation'.": "Steam Depot Online (SDO) 是一款旨在幫助使用者搜尋 Steam 遊戲並從選定的 GitHub 儲存庫下載相關資料的工具。它主要針對可用於 Steam 模擬器或歸檔目的的清單檔案和解密金鑰。該應用程式根據儲存庫型別（「加密」、「解密」、「分支」）和使用者設定（例如「嚴格驗證」）提供不同的處理方法。",
    "Successfully processed non-Branch downloads are zipped into:\n": "成功處理的非分支下載會壓縮到：\n",
    "Branch type downloads are saved directly as downloaded .zip files to the same location.\n\n": "分支型別下載會直接以已下載的 .zip 檔案形式儲存到相同位置。\n\n",
    "Key Features:": "主要功能：",
    "- Add, manage, and delete GitHub repositories (owner/repo format).\n": "- 新增、管理和刪除 GitHub 儲存庫（所有者/儲存庫格式）。\n",
    "- Categorize repositories as 'Encrypted', 'Decrypted', or 'Branch'.\n": "- 將儲存庫分類為「加密」、「解密」或「分支」。\n",
    "- Select multiple repositories for download attempts.\n": "- 選取多個儲存庫進行下載嘗試。\n",
    "- Toggle 'Strict Validation' for non-Branch repositories to control file download and key handling.\n": "- 切換非分支儲存庫的「嚴格驗證」以控制檔案下載和金鑰處理。\n",
    "- Search games by Name (uses Steam's full app list) or directly by AppID (uses Steam API for details).\n": "- 按名稱（使用 Steam 的完整應用程式列表）或直接按 AppID（使用 Steam API 獲取詳細資訊）搜尋遊戲。\n",
    "- Display game details including descriptions and images (requires Pillow library).\n": "- 顯示遊戲詳細資訊，包括描述和影像（需要 Pillow 函式庫）。\n",
    "- Generate .lua scripts for common Steam emulators (for non-Branch types if keys are found).\n": "- 為常見的 Steam 模擬器生成 .lua 指令碼（如果找到金鑰，則適用於非分支型別）。\n",
    "- Batch download capability by entering multiple AppIDs.\n": "- 透過輸入多個 AppID 實現批次下載功能。\n",
    "- View and manage downloaded zip files directly from the app.\n": "- 直接從應用程式中檢視和管理已下載的 zip 檔案。\n",
    "- Theme and language customization.\n": "- 主題和語言自訂。\n",
    "- Optional GitHub API Token usage for increased rate limits.\n\n": "- 可選用 GitHub API Token 以提高速率限制。\n\n",
    "1. Repository Types Explained:": "1.儲存庫型別解釋：",
    "   - Decrypted Repositories:": "   - 已解密儲存庫：",
    " (Often preferred for ready-to-use data)\n     These repositories typically contain necessary decryption keys (e.g., in a `key.vdf` or `config.vdf` file). SDO attempts to extract these keys and download associated manifest files. The output is a tool-generated ZIP file containing the processed files and a .lua script.\n": " (通常用於即用型資料)\n     這些儲存庫通常包含必要的解密金鑰（例如，在 `key.vdf` 或 `config.vdf` 檔案中）。SDO 會嘗試提取這些金鑰並下載相關的清單檔案。輸出是一個工具生成的 ZIP 檔案，其中包含已處理的檔案和一個 .lua 指令碼。\n",
    "   - Encrypted Repositories:": "   - 加密儲存庫：",
    "\n     These may host the latest game manifests, but decryption keys within their key files might be hashed, partial, or invalid for direct use. SDO will still attempt to process them, and a .lua script is generated (which could be minimal if no valid keys are found). The output is a tool-generated ZIP similar to Decrypted ones.\n": "\n     這些儲存庫可能託管最新的遊戲清單，但其金鑰檔案中的解密金鑰可能經過雜湊處理、不完整或無法直接使用。SDO 仍會嘗試處理它們，並生成一個 .lua 指令碼（如果沒有找到有效的金鑰，指令碼可能會很簡短）。輸出是一個工具生成的 ZIP 檔案，類似於已解密儲存庫生成的檔案。\n",
    "   - Branch Repositories:": "   - 分支儲存庫：",
    " (Direct archive download)\n     For these repositories, SDO downloads a direct .zip archive of an entire AppID-named branch (e.g., a branch named '1245620') from GitHub. This downloaded .zip is saved *as is* to your output folder. No .lua script is generated by SDO, and no further zipping or file processing (like key extraction or manifest filtering) is performed by SDO for this type. 'Strict Validation' does not apply to Branch repositories.\n": " (直接下載壓縮檔)\n     對於這些儲存庫，SDO 會從 GitHub 下載整個以 AppID 命名之分支（例如，名為 '1245620' 的分支）的直接 .zip 壓縮檔。此下載的 .zip 檔案將 *原封不動地* 儲存到您的輸出資料夾。SDO 不會生成任何 .lua 指令碼，也不會對此型別執行進一步的壓縮或檔案處理（例如金鑰提取或清單過濾）。「嚴格驗證」不適用於分支儲存庫。\n",
    "   *Recommendation for Playable Games:* Prioritize 'Decrypted' repositories if your goal is to use the data with an emulator. 'Branch' repositories provide raw game data zips which might be useful for archival, manual setup, or if you trust the source's packaging.\n": "   *可遊玩遊戲的建議：* 如果您的目標是將資料用於模擬器，請優先選擇「已解密」儲存庫。「分支」儲存庫提供原始遊戲資料壓縮檔，這可能適用於歸檔、手動設定，或者如果您信任來源的打包方式。\n",
    "   *For Latest Manifests (Advanced Users):* 'Encrypted' repositories might offer newer game files, but you may need to source valid decryption keys elsewhere if the repository itself doesn't provide usable ones.\n\n": "   *針對最新清單（進階使用者）：* 「加密」儲存庫可能提供較新的遊戲檔案，但如果儲存庫本身未提供可用的解密金鑰，您可能需要從其他地方獲取有效的金鑰。\n\n",
    "2. 'Strict Validation' Checkbox:": "2.「嚴格驗證」核取方塊：",
    "   - This setting applies ONLY to 'Encrypted' and 'Decrypted' (i.e., non-Branch) repository types.\n": "   - 此設定僅適用於「已加密」和「已解密」（即非分支）的儲存庫型別。\n",
    "   - Checked (Default):": "   - 已勾選（預設）：",
    " SDO requires a `key.vdf` or `config.vdf` to be present in the fetched GitHub branch data. It will prioritize downloading and parsing these key files. If valid decryption keys are found, associated `.manifest` files are also downloaded. The final tool-generated ZIP will *exclude* the `key.vdf`/`config.vdf` itself, as the keys are incorporated into the .lua script.\n": " SDO 要求在擷取的 GitHub 分支資料中存在 `key.vdf` 或 `config.vdf`。它將優先下載並解析這些金鑰檔案。如果找到有效的解密金鑰，相關的 `.manifest` 檔案也會被下載。最終由工具生成的 ZIP 將 *排除* `key.vdf`/`config.vdf` 本身，因為金鑰已整合到 .lua 指令碼中。\n",
    "   - Unchecked:": "   - 未勾選：",
    " SDO attempts to download all files from the fetched GitHub branch data. If `key.vdf`/`config.vdf` are present, they are parsed for keys. All downloaded files, *including* any `key.vdf`/`config.vdf`, WILL be included in the final tool-generated ZIP. This might be useful if you want the original key files for manual inspection or use with other tools.\n\n": " SDO 會嘗試從擷取的 GitHub 分支資料中下載所有檔案。如果存在 `key.vdf`/`config.vdf`，則會解析它們以獲取金鑰。所有下載的檔案，*包括* 任何 `key.vdf`/`config.vdf`，都將包含在最終由工具生成的 ZIP 中。如果您希望保留原始金鑰檔案以供手動檢查或與其他工具搭配使用，這可能會很有用。\n\n",
    "3. GitHub API Token:": "3. GitHub API Token：",
    "   - You can add a GitHub Personal Access Token (PAT) in the General Settings.\n": "   - 您可以在「一般設定」中新增 GitHub 個人存取權杖（PAT）。\n",
    "   - If a token is provided and the 'Use Token' checkbox is enabled, SDO will use this token for all requests to the GitHub API (e.g., fetching branch information, file trees, and downloading branch zips via the API).\n": "   - 如果提供了權杖並啟用了「使用權杖」核取方塊，SDO 將使用此權杖對 GitHub API 的所有請求（例如，擷取分支資訊、檔案樹和透過 API 下載分支 zip）進行操作。\n",
    "   - Using a token can significantly increase your API rate limit (from ~60 requests/hour per IP to ~5000 requests/hour per token) and may be required to access certain data or avoid public rate limits.\n": "   - 使用權杖可以顯著提高您的 API 速率限制（從每個 IP 約 60 個請求/小時到每個權杖約 5000 個請求/小時），並且可能需要存取某些資料或避免公共速率限制。\n",
    "   - The token is stored locally in the `settings.json` file. Ensure this file is kept secure if you use a token with broad permissions.\n\n": "   - 權杖會儲存在本地的 `settings.json` 檔案中。如果您使用具有廣泛許可權的權杖，請確保此檔案的安全。\n\n",
    "4. Usage Workflow:": "4. 使用工作流程：",
    "   1. (Optional) Configure GitHub API Token in Settings if you have one.\n   2. Add GitHub repositories via 'Add Repo' (e.g., `SomeUser/SomeRepo`). Correctly select their type.\n   3. Select the checkboxes for repositories you wish to use for downloads.\n   4. Adjust 'Strict Validation' if needed for non-Branch downloads.\n   5. Enter a game name or AppID(s) and click 'Search'. (Wait for initial Steam app list load on first use if searching by name).\n   6. If searching a single game, select it from the results. Details will appear in the Progress panel.\n   7. Choose your download mode ('Selected game' or 'All AppIDs in input').\n   8. Click 'Download'. Monitor the Progress panel.\n\n": "   1. （可選）如果你有 GitHub API 權杖，請在設定中進行配置。\n   2. 透過「新增倉庫」加入 GitHub 儲存庫（例如，`SomeUser/SomeRepo`）。正確選擇它們的型別。\n   3. 選取你希望用於下載的儲存庫的核取方塊。\n   4. 對於非分支下載，如有需要，請調整「嚴格驗證」。\n   5. 輸入遊戲名稱或 AppID(s) 並點選「搜尋」。（如果按名稱搜尋，首次使用時請等待 Steam 應用程式列表載入。）\n   6. 如果搜尋單個遊戲，請從結果中選擇它。詳細資訊將顯示在「進度」面板中。\n   7. 選擇你的下載模式（「選定遊戲」或「輸入中的所有 AppID」）。\n   8. 點選「下載」。監控「進度」面板。\n\n",
    "5. Potential Issues & Notes:": "5. 潛在問題與注意事項：",
    "   - Image Display: Game logos/headers require the Pillow library (`pip install Pillow`). If not installed, images won't appear in game details.\n": "   - 圖片顯示：遊戲標誌/標頭需要 Pillow 庫（`pip install Pillow`）。如果未安裝，圖片將不會顯示在遊戲詳情中。\n",
    "   - 'Content is still encrypted' (In-game error for non-Branch output): This means the game files were downloaded, but either valid decryption keys were not found/extracted by SDO, or they were not correctly applied by your emulator. Try a different 'Decrypted' repository, verify your emulator setup, or check if the game requires specific key handling.\n": "   - 「內容仍加密」（非分支輸出的遊戲內錯誤）：這表示遊戲檔案已下載，但 SDO 未找到/提取有效的解密金鑰，或模擬器未正確應用它們。嘗試不同的「已解密」儲存庫，驗證你的模擬器設定，或檢查遊戲是否需要特定的金鑰處理。\n",
    "   - API Rate Limiting: Both GitHub and Steam APIs have rate limits. If you make too many requests in a short period, you might be temporarily blocked. Using a GitHub token helps with GitHub's limits. For Steam, limits are generally per-IP and less stringent for typical SDO usage.\n": "   - API 速率限制：GitHub 和 Steam API 都有速率限制。如果你在短時間內發出過多請求，你可能會被暫時封鎖。使用 GitHub 權杖有助於應對 GitHub 的限制。對於 Steam，限制通常是基於 IP 的，且對於一般的 SDO 使用而言不那麼嚴格。\n",
    "   - Internet Connection: A stable internet connection is required for all online operations.\n": "   - 網路連線：所有線上操作都需要穩定的網路連線。\n",
    "   - Repository Availability: GitHub repositories can be removed or changed by their owners. What SDO can find depends on the content of the selected repositories at the time of download.\n\n": "   - 儲存庫可用性：GitHub 儲存庫可能會被其所有者移除或更改。SDO 能找到什麼取決於下載時所選儲存庫的內容。\n\n",
    "Download path updated to: {chosen_path}. Changes will be saved when you click 'Save General Settings'.": "下載路徑已更新至：{chosen_path}。點選「儲存一般設定」後將儲存變更。",
    "Select Download Folder": "選擇下載資料夾",
    "Appearance mode set to: {new_appearance_mode_display}. Some changes may require a restart to fully apply.": "外觀模式已設定為：{new_appearance_mode_display}。部分變更可能需要重新啟動才能完全套用。",
    "Appearance Mode Change": "外觀模式變更",
    "Appearance mode changed to {new_appearance_mode_display}. A restart might be needed for all UI elements to update correctly.": "外觀模式已變更為 {new_appearance_mode_display}。可能需要重新啟動才能正確更新所有 UI 元素。",
    "Color theme set to: {new_color_theme}. A restart might be needed for all elements to reflect the new theme.": "顏色主題已設定為：{new_color_theme}。可能需要重新啟動才能使所有元素反映新主題。",
    "Color Theme Change": "顏色主題變更",
    "Color theme changed to {new_color_theme}. Please restart the application for changes to fully apply to all UI components.": "顏色主題已變更為 {new_color_theme}。請重新啟動應用程式以使變更完全套用於所有 UI 元件。",
    "Language changed to {new_language_display_name}. Some elements might require an application restart to fully update.": "語言已變更為 {new_language_display_name}。部分元素可能需要應用程式重新啟動才能完全更新。",
    "Language Change": "語言變更",
    "Language has been changed to {new_language_display_name}. A restart is recommended for all changes to take effect.": "語言已變更為 {new_language_display_name}。建議重新啟動以使所有變更生效。",
    "Language is already set to {new_language_display_name}.": "語言已設定為 {new_language_display_name}。",
    "Could not set language. '{new_language_display_name}' not recognized.": "無法設定語言。無法識別「{new_language_display_name}」。",
    "Invalid download path: {path}\nError: {error}\nPath not saved.": "無效的下載路徑：{path}\n錯誤：{error}\n路徑未儲存。",
    "Failed to save download path: {new_download_path}. Error: {e}": "未能儲存下載路徑：{new_download_path}。錯誤：{e}",
    "General settings saved successfully.": "一般設定已成功儲存。",
    "Settings Saved": "設定已儲存",
    "General settings have been saved.": "一般設定已儲存。",
    "Checking for SDO updates...": "正在檢查 SDO 更新…",
    "A new version of SDO ({latest_version}) is available! Your current version is {current_version}.\n\nDownload from: {release_url}": "SDO 有新版本 ({latest_version}) 可用！您目前的版本是 {current_version}。\n\n從以下網址下載：{release_url}",
    "Update Available!": "有可用更新！",
    "Update check completed. You are using the latest version ({current_version}).": "更新檢查完成。您正在使用最新版本 ({current_version})。",
    "Could not compare versions. Current: {current_version}, Latest fetched: {latest_version_tag_raw}.": "無法比較版本。目前版本：{current_version}，最新擷取版本：{latest_version_tag_raw}。",
    "Failed to check for updates (HTTP Error {status}): {error_message}": "檢查更新失敗 (HTTP 錯誤 {status})：{error_message}",
    "Network error while checking for updates: {error}": "檢查更新時發生網路錯誤：{error}",
    "Failed to decode update information from GitHub.": "未能從 GitHub 解碼更新資訊。",
    "An unexpected error occurred while checking for updates: {error}": "檢查更新時發生意外錯誤：{error}",
    "JSON files": "JSON 檔案",
    "Repositories exported successfully to: {filepath}": "儲存庫已成功匯出至：{filepath}",
    "Export Successful": "匯出成功",
    "Repositories exported to:\n{filepath}": "儲存庫已匯出至：\n{filepath}",
    "Failed to export repositories: {e}": "匯出儲存庫失敗：{e}",
    "Failed to export repositories to {filepath}: {e}": "匯出儲存庫至 {filepath} 失敗：{e}",
    "Select repositories.json file to import": "選取要匯入的 repositories.json 檔案",
    "Import Error": "匯入錯誤",
    "File not found or empty: {filepath}": "檔案未找到或為空：{filepath}",
    "Import Warning": "匯入警告",
    "File {filepath} is empty or does not contain valid repository data.": "檔案 {filepath} 為空或不包含有效的儲存庫資料。",
    "Successfully imported {newly_added_count} new repositories from: {filepath}.": "已從 {filepath} 成功匯入 {newly_added_count} 個新儲存庫。",
    " Skipped {skipped_duplicates_count} duplicates.": " 已跳過 {skipped_duplicates_count} 個重複項。",
    "Import Successful": "匯入成功",
    "{newly_added_count} new repositories imported. ": "已匯入 {newly_added_count} 個新儲存庫。 ",
    "{skipped_duplicates_count} duplicates were skipped.": "已跳過 {skipped_duplicates_count} 個重複項。",
    "\nPlease review the repository list.": "\n請檢閱儲存庫列表。",
    "Import complete. No new repositories were added from {filepath} as they already exist (checked by name).": "匯入完成。沒有從 {filepath} 新增儲存庫，因為它們已存在（按名稱檢查）。",
    "Import Information": "匯入資訊",
    "No new repositories were added. All repositories in the file already exist in your list.": "沒有新增儲存庫。檔案中的所有儲存庫都已存在於您的列表中。",
    "Import from {filepath} resulted in no changes to the repository list.": "從 {filepath} 匯入後，儲存庫列表沒有任何變更。",
    "Failed to import repositories from {filepath}: {e}": "從 {filepath} 匯入儲存庫失敗：{e}",
    "Warning: Language directory '{lang_dir}' not found. Created an empty one. Please add translation files.": "警告：語言目錄 '{lang_dir}' 未找到。已建立一個空的。請新增翻譯檔案。",
    "Error loading language file {filename}: {e}": "載入語言檔案 {filename} 錯誤：{e}",
    "Warning: No translation files found in '{lang_dir}' directory. Using default English keys.": "警告：在 '{lang_dir}' 目錄中未找到翻譯檔案。使用預設英文鍵。",
    "Language '{lang_code}' not found.": "語言 '{lang_code}' 未找到。",
    "Refresh List": "重新整理列表",
    "Scan the download folder for zipped outcomes and update the list.": "掃描下載資料夾以尋找壓縮的結果並更新列表。",
    "Scanning downloaded manifests...": "正在掃描已下載的清單…",
    "Download path '{download_path}' does not exist.": "下載路徑 '{download_path}' 不存在。",
    "Download folder not found or configured incorrectly.": "下載資料夾未找到或設定不正確。",
    "Error scanning downloaded manifests: {e}": "掃描已下載清單時出錯：{e}",
    "Error scanning folder: {e}": "掃描資料夾時出錯：{e}",
    "No downloaded manifests found.": "未找到已下載的清單。",
    "Found {count} downloaded manifests.": "找到 {count} 個已下載的清單。",
    "Game Name": "遊戲名稱",
    "AppID": "應用程式ID",
    "Action": "動作",
    "ZIP": "ZIP",
    "Open the zip file '{filename}'": "開啟壓縮檔 '{filename}'",
    "Tab '{current_progress_tab_name}' not found for renaming.": "未找到用於重新命名分頁 '{current_progress_tab_name}'。",
    "Error renaming progress tab from '{current_progress_tab_name}' to '{target_progress_tab_title}': {e}": "將進度分頁從 '{current_progress_tab_name}' 重新命名為 '{target_progress_tab_title}' 時出錯：{e}",
    "Tab '{current_downloaded_tab_name}' not found for renaming.": "找不到標籤頁「{current_downloaded_tab_name}」以重新命名。",
    "Error renaming downloaded tab from '{current_downloaded_tab_name}' to '{target_downloaded_tab_title}': {e}": "重新命名已下載標籤頁時發生錯誤，從「{current_downloaded_tab_name}」到「{target_downloaded_tab_title}」：{e}",
    "Error setting active tab to '{current_progress_tab_name}': {e}": "設定作用中標籤頁為「{current_progress_tab_name}」時發生錯誤：{e}"
}